加、愛兩國對港發出旅遊警示

《愛爾蘭提升港旅遊警示至高度警戒 加國促避去示威地點》

因應本港近期接連出現示威衝突，愛爾蘭外交貿易部對港澳地區發出旅遊警示，並將旅遊安全級別提升至「高度警戒」級別。

愛爾蘭當局指，個別示威者與警方衝突，警方要以催淚彈及橡膠子彈等維持秩序，在未來日子示威可能持續，建議愛爾蘭民眾避免前往出現示威或無預告公眾集會的地區，特別是金鐘一帶。

加拿大亦更新了對本港的外遊警示，指由上月初起金鐘、維園等地區，以至九龍及新界郊區出現大型示威，可能持續、影響交通，建議加拿大公民避免到示威或大型集會地方。

新聞來源：RTHK即時新聞
2019-07-24 19:33:53

加拿大

避免去示威地點
咁如果係景點示威呢？